豐澤是否搏免費宣傳

每人賠300,大概有1千人，都係使30萬

一份報紙全頁廣告都過10萬啦，
而家上哂各大報紙媒體
兼各大討論區
慳返唔少宣傳費

嗰$300仲可能可以鼓勵啲原本根本就唔會喺豐澤買嘢嘅人去消費
誠哥又贏

屌你老母臭閪死全家啦柒頭

成撚日入d post鳩up刷存在感

真